[投票] Iphone X 你地買左64定256

64 正評
256負評

64 唔夠，256太大，買咗256仲有160gb淨

買64個d應該係弱智仔

兩頭唔到岸，我用128

無錯 apple真係好狗

64 + ICloud

iphone 7 唔好攞出黎講

用icloud唔會好唔方便咩
用搵翻d野 又要轉登入icloud

之前用256太大
轉機用返64

揀女都會揀大波啦，下話

有大買大

之前用幾多到？

64都用唔哂

差咁少錢 正常都買256

屌你咩，夠用有突

笑死真係咁多人唔識用iCloud
除非你係apps勁過果種人
如果係因為相同片太多買個iCloud 真係無敵
會自動將你唔常睇嘅相up上iCloud
手機留返個幾十kb嘅比你preview
禁返入張相如果幾秒load返比你
真係無咩必要買266

56k 上網已經足夠

拍1-2條4K片，唔夠2分鐘片，就差唔多GB

睇你點諗，我就買左256GB

40~50GB

64gb部機read write速度慢D

利申：256

認同

有錢都唔上256正ON9，多點都好過少